我願意用全部連登仔6年換梁天崎唔洗坐！！！！（3）

香港人唔配有梁天崎 （3）